<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://nyakokaslana.github.io</id>
    <title>喵子的指挥室</title>
    <updated>2021-09-05T10:15:36.401Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://nyakokaslana.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://nyakokaslana.github.io/atom.xml"/>
    <logo>https://nyakokaslana.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://nyakokaslana.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2021, 喵子的指挥室</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[妖雾重来]]></title>
        <id>https://nyakokaslana.github.io/post/yao-wu-chong-lai/</id>
        <link href="https://nyakokaslana.github.io/post/yao-wu-chong-lai/">
        </link>
        <updated>2021-07-27T16:49:39.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>有些人，我不说是谁。</p>
<p>他们在谈论到对<strong>母国的刻板印象</strong>和对<strong>母国的种族歧视</strong>的时候会激烈地反驳说：<em>「不是每个黑人都是这样，就像是我，在世界任何地方都是兢兢业业的，我们可不会坑蒙拐骗。」</em>、<em>「我们又不是全都是眯眯眼喜欢吃狗肉什么的，很多中国人都不是这样。」</em>、<em>「美国人都是种族歧视？你这是哪门子种族歧视？」</em></p>
<p>但是一旦谈到相同的话题，不过是关于其他国家或者人种的时候，就会变成：<em>「盎格鲁撒克逊人就是这样，到哪都烧杀抢掠。」</em>、<em>「中国妹子不都是随便拐走，EASY GIRL。」</em>、<em>「黑人不都是扫把星吗，每次干事情都是黑人，黑人就该死光。」</em></p>
<p>呀……不该可笑亦或者说是可悲，但是这些人却实实在在地存在于我们的身边。<strong>他们一边反对别人歧视他们，却一遍遍歧视其他人；他们觉得别人对他们的刻板印象很可笑，但是他们也有着对别人的刻板印象；他们觉得种族灭绝是不对的，可是自己却想要灭绝别的种族。</strong></p>
<p>这些人自诩<strong>社会主义接班人</strong>、<strong>民主自由的灯塔</strong>和<strong>第三世界兴起的新人类</strong>，实际上本质来说，都是<strong>种族主义者</strong>罢了。很多时候，他们把那些<strong>法西斯</strong>们拒之门外，认为自己并不与这些人是同类，又对<strong>社会主义者</strong>和<strong>民主主义者</strong>趋之若鹜，想要加入他们的队伍。可是，恰恰他们最像的便是自己最讨厌的，最不像的就是他们自己追求的。这群人中，有些人是没有注意到自身价值观与社会主义，民主主义的价值观中间的<strong>沟壑</strong>的；还有些人是注意到了，但是<strong>故意伪装成这些人</strong>，来博得一些涉世未深的社会主义者和民主主义者关注，好让他们也变成种族主义者，以此来壮大自己的队伍的。</p>
<p>有些人已经觉得自己的队伍足够壮大， 便公开发表反对其他种族的言论。甚至有些人已经不加以掩盖，开始披上自己最根本的标签，并觉得自豪。与此同时，也有很多人开始认同甚至跟随这些人的脚步，他们所到之处，只要有自己讨厌的种族便会抓住机会狠狠批驳一番，即使他们批驳的对象仅仅是他们讨厌的种族而已。<strong>默</strong>、<strong>Chingchong</strong>和<strong>盎撒匪帮</strong>等字眼散落在互联网上的角落，有些真正的社会主义者、民主主义者，抑或是知道自己真正符合民主平等自由的价值观的人，便会出来与这些人辩论。他们留下的反抗言语，都会被这些暴徒们扣上<strong>白左</strong>和<strong>圣母</strong>的标签。</p>
<p><strong>每个种族都不乏那些真正善良的人，也不缺那些无恶不作的人。同志们，不要被那些可恨的民族主义者牵着鼻子，不管是黑人、白人还是黄人，都要记住你们那些先烈们，国父们所说过，所写过的话语。在斗争中，不要忘了你们的初心是什么，快抛弃自己的肤色吧，快抛弃别人的肤色吧，你们斗争的最后目标只有一个：</strong><em>「人人生而平等。」</em></p>
<hr>
<p><em>我梦想有一天，我的四个孩子将在一个不是以他们的肤色，而是以他们的品格优劣来评价他们的国度里生活。</em></p>
<p align='right'>——《我有一个梦想》，马丁·路德·金<p>
<p><em>中国人民与日本人民是只有一个敌人，就是日本军国主义与中国的民族败类。</em></p>
<p align='right'>——《毛泽东致林哲的贺信》，毛泽东<p>
<p><em>人人生而平等，造物者赋予他们若干不可剥夺的权利，其中包括生命权、自由权和追求幸福的权利。</em></p>
<p align='right'>——《独立宣言》，托马斯·杰斐逊<p>]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[欢迎来到喵子·卡斯兰娜的指挥室]]></title>
        <id>https://nyakokaslana.github.io/post/test/</id>
        <link href="https://nyakokaslana.github.io/post/test/">
        </link>
        <updated>2021-07-22T19:59:52.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>Willkommen zu das Kommando von Njako Kaslana.<br>
Welcome to the command room of Nyako Kaslana.<br>
Bienvenue à la salle de commandement de Nyako Kaslanna.<br>
Добро пожаловать в командный пункт Няко Касланны.<br>
にゃこ·カスランナの指揮室へようこそ。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>